(跪求上熱門)有冇手足可以幫下手

幫手分擔下記憶
廣傳下香港歷史
教育定下一代!
最近好大壓力
無力感好大

正史《理大圍城文字版》

Push

pish

pushhhhpushhhh

pushhhh多次

Dow 哂所有片段

留下香港人必要知道既歷史

push ed

P牌推

gayau!!!
push!!!

盡做